范國威已經夠票！請大家轉投「娥姐」！

快d投娥姐！

入哂兩席?

收到！

你咁肯定佢已經夠票？定係你發佈虛假選舉資訊？

請問發佈虛假選舉資訊，犯左邊條法例？

不誠實使用電腦 如果你講緊billbill 既話

不誠實使用電腦都幾萬能。

樓主係咪啱啱訓醒
發夢夢見咋

明明我係街聽到有人咁講，話范國威已經夠票。要轉投娥姐以全取新東兩席！

娥姐！

仚家動員，痾煙娥姐

你味試下開post話中環港鐵有爆炸
糖 睇下你有無事？
低能仔 差佬要做你你吹呀

呢度投范國威既？